中文字嘅「船」同聖經有關！！

船拆開即係舟+八+口=舟上有八人
同羅亞方舟故事人數完全一致 即係暗示中國古代一早已經証明左上帝係存在！

利申非耶撚

嗯

閱

黃帝=上帝

又黎

傘 = 大人（上帝）+ 4小人（亞當夏娃亞伯該隱）+ 耶穌降臨（上下倒吊十字）

倉頡透過創造「傘」字預言咗上帝創造世人兼耶穌誕生，illuminati confirmed!

一=1位造物主
聖經

耶 有2隻耳，耶穌有2隻耳

聖經本來叫性經
不過聖母無扑過野, 先叫聖經

尸=耶穌的尸體
口=天使說出耶穌已復活
巾=包住耶穌的布在未拆開的情況下，裡面的尸體已經消失

高汁 屌 笑到gap gap 聲

2012

4=2012

連登做咩尻 咁多人扮耶撚？

尸你老母 屍呀 寫慣殘體？

中文「聖經」竟然就係解bible！！

証明左中國好多字都係根據聖經發明出泥

船上無其他人咩？

又要亂倫？